{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 MU"
    },
    "text": "釜山沙上MUは良い一日を提供するために常に努力しています。 ぜひご利用ください。 沙上区唯一の最新パントハウスで、パソコン、カラオケ、大型ウォールプールなど様々な施設を提供しています。 客室内のネットフリックス視聴と沙上ターミナルとの近接性、そしてきれいな環境を保障しています。 施設案内では、特室以上の客室では75インチTVが使用でき、すべての客室ではLED照明で雰囲気を演出します。 また、全客室にはPCとWi-Fiが設置されており、出張客も便利に利用できます。 すべてのご利用のお客様の便宜のため、ネットフリックスの無料視聴、沙上ターミナルの近接、そしてセスコ防疫を実施しています。 大衆的な施設であるカラオケの利用は午前2時まで可能で、再生される歌や映画は毎月最新曲にアップデートされます。 恋人や知人とのパーティーのためにパーティールームが完備されており、カラオケや映画が提供されています。 入室の際は未成年者は制限され、身分証明書を必ず持参してください。 フロントデスクに連絡して、気になることを質問してください。 ヤノルジャ会員の特典としては2人が基準人数であり、追加料金は当日現地にて決済されます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 先着順で予約割引クーポンがもらえるイベントが行われています。 ヤノルジャアプリで釜山沙上MUを検索して予約するページで割引クーポンをクリックして使用してください。 手頃な価格で宿を予約してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "MUはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "パソコン、カラオケ、大型ウォールプールなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "MUの客室内で何が利用できますか？",
            "answer": "客室内のネットフリックス視聴と沙上ターミナルとの近接性、そしてきれいな環境を保障しています。"
        },
        {
            "question": "MUの特室以上の客室では何インチのTVが使用できますか？",
            "answer": "特室以上の客室では75インチTVが使用できます。"
        },
        {
            "question": "MUの全客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "全客室にはPCとWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "MUではどのような防疫対策を実施していますか？",
            "answer": "ネットフリックスの無料視聴、沙上ターミナルの近接、そしてセスコ防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "MUのカラオケは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケの利用は午前2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "MUにはパーティールームがありますか？",
            "answer": "はい、パーティールームが完備されており、カラオケや映画が提供されています。"
        },
        {
            "question": "MUの入室制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は制限され、入室の際は身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "MUの予約に関して何か質問はありますか？",
            "answer": "フロントデスクに連絡して、気になることを質問してください。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の特典は何ですか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員の特典としては2人が基準人数であり、追加料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "MUの料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "MUの予約割引クーポンはどのように入手できますか？",
            "answer": "先着順で予約割引クーポンがもらえるイベントが行われています。ヤノルジャアプリで釜山沙上MUを検索して予約するページで割引クーポンをクリックして使用してください。"
        },
        {
            "question": "MUの宿泊料金は手頃ですか？",
            "answer": "手頃な価格で宿を予約してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 522
    }
}